На входа получавате две цели числа (``n`` и ``m``). Разпечатайте на един ред, отделени с интервал, всички четни числа от ``n`` до ``m`` включително, а на втори ред - всички нечетни.

## Вход
На един ред се въвеждат ``n`` и ``m``.  

## Изход
На първия ред, разделени с интервал, се отпечатват всички четни числа, а на втория ред - всички нечетни от дадените ``n`` до ``m`` включително.

## Ограничения
* ``1`` <= ``n`` < ``1000``
* ``2`` <= ``m`` <= ``1000``
* ``n`` < ``m``

## Пример

### Вход: 
```
1 10
```
### Изход: 
```
2 4 6 8 10
1 3 5 7 9
```